<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>online-resources.de</title>
    <link>http://www.online-resources.de/</link>
    <description>Recent content on online-resources.de</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Sun, 30 Apr 2023 07:04:35 +0200</lastBuildDate><atom:link href="http://www.online-resources.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Neue Probleme</title>
      <link>http://www.online-resources.de/posts/2023-04-30-neue-probleme/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Apr 2023 07:04:35 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://www.online-resources.de/posts/2023-04-30-neue-probleme/</guid>
      <description>Das schwarze Auge - 28. Runde der Kampagne: Greifenfurter Adel Bevor unsere Gruppe weiter in Richtung Junkertum Finsterwacht ritt, ergänzten wir unsere Ausrüstung in Greifenfurt. Einen Tag bevor wir das Junkertum von Andaryn erreichten, passierten wir einen alten Turm. Dort machten wir eine schreckliche Entdeckung: Die Familie von Sophie Eslamsrodener war von Orks brutal ermordet worden. Ihr Vater wurde dem orkischen Blutgott Tairach geopfert, während ihre Mutter unauffindbar war. Das Haus war verwüstet, und es wurde klar, dass dringend etwas gegen die Orks unternommen werden musste.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zurück zur Finsterwacht</title>
      <link>http://www.online-resources.de/posts/2023-04-18-zurueck-zur-finsterwacht/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Apr 2023 00:00:49 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://www.online-resources.de/posts/2023-04-18-zurueck-zur-finsterwacht/</guid>
      <description>Das schwarze Auge - 27. Runde der Kampagne: Greifenfurter Adel In den drei Wochen, die wir in der prächtigen Kaiserstadt Gareth verbrachten, nutzten wir die Zeit, um unsere Fähigkeiten zu verbessern und uns auf die kommenden Abenteuer vorzubereiten. Doch eines Tages erreichte uns ein Bote mit einer beunruhigenden Nachricht: Orks waren in Andaryns Junkertum Finsterwacht eingefallen und griffen die Bevölkerung an, welche dort ein meist friedliches Leben inmitten der dichten Wälder östlich des Finsterkamms führte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Auflösung</title>
      <link>http://www.online-resources.de/posts/2023-04-13-aufloesung/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Apr 2023 01:21:27 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://www.online-resources.de/posts/2023-04-13-aufloesung/</guid>
      <description>Das schwarze Auge - 26. Runde der Kampagne: Greifenfurter Adel Die Untersuchung zusammen mit Wachtmeister Falk Peterson ergab, dass tatsächlich nur diese eine Flasche Wein vergiftet war. Bender suchte und fand den Korken der vergifteten Flasche und begutachtete ihn genau. An dem Korken entdeckte er eine Einstichstelle, die frei von Weinresten war. Daraus schlossen wir, dass die Flasche, nachdem sie vergiftet wurde, kaum oder gar nicht bewegt worden war.
Unsicher, ob nicht vielleicht der Graf das Ziel des Giftattentats gewesen sein könnte, sprachen wir mit ihm.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ermittlungen</title>
      <link>http://www.online-resources.de/posts/2023-03-19-ermittlungen/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Mar 2023 19:42:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.online-resources.de/posts/2023-03-19-ermittlungen/</guid>
      <description>Das schwarze Auge - 25. Runde der Kampagne: Greifenfurter Adel Wir hatten eine Leiche am Tisch und die unangenehme Stille in der Runde wurde noch deutlicher, als Gray sich entschied, Klartext mit Binsbart zu sprechen, wobei er auch über mögliche Motive einiger Anwesender spekulierte, um Binsbart den Unsinn seiner Behauptungen vor Augen zu führen. Dieser reagierte empfindlich und gereizt, forderte sogar eine Entschuldigung von Gray. Doch bevor die Situation weiter eskalieren konnte, rief der Graf von Tannenwald zur Wahrung der Kontenance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Krimi Dinner</title>
      <link>http://www.online-resources.de/posts/2023-03-15-krimi-dinner/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Mar 2023 22:06:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.online-resources.de/posts/2023-03-15-krimi-dinner/</guid>
      <description>Das schwarze Auge - 24. Runde der Kampagne: Greifenfurter Adel Während der Gespräche zwischen den einzelnen Gängen erfuhren wir, dass die Frau des Grafen Hermann von Tannenwald vor etwas über einem Jahr verstorben war und dieser nun, nach Ende der Trauerzeit, ein Bankett für Freunde und Bekannte veranstaltete.
Als der Fischgang serviert wurde, nutzte Gray die Chance und wirkte heimlich einen Eiszauber, sodass Binsbart Borkfried von Löwenhaupt-Gösselquell einen kalten Lachs erhielt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Das Bankett beginnt</title>
      <link>http://www.online-resources.de/posts/2023-03-15-das-bankett-beginnt/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Mar 2023 19:00:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.online-resources.de/posts/2023-03-15-das-bankett-beginnt/</guid>
      <description>Das schwarze Auge - 23. Runde der Kampagne: Greifenfurter Adel Am Nachmittag des 12. Efferd 1043 BF verkauften wir die Büste schließlich an Norbarden-Händler, welche sich für eine Weile außerhalb von Gareth niedergelassen hatten. Sie schienen die Figur ebenfalls sehr hässlich zu finden, dennoch bezahlten sie uns 80 Silberstücke dafür, was in etwa dem Materialwert entsprach. Als Zeichen ihrer Gastfreundschaft luden sie uns darüber hinaus zum Essen ein. Leider vertrug Gray das norbardische Essen nicht besonders gut und verbrachte, ich möchte nicht übertreiben, etwa eine Stunde auf dem Donnerbalken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beutezug</title>
      <link>http://www.online-resources.de/posts/2023-03-13-beutezug/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Mar 2023 21:57:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.online-resources.de/posts/2023-03-13-beutezug/</guid>
      <description>Das schwarze Auge - 22. Runde der Kampagne: Greifenfurter Adel Zum 11. Efferd 1043 BF beschloss Link, dass er sich nun auch einmal das Händlerviertel von Gareth anschauen wollte. Immerhin ist weitreichend bekannt, dass man hier exotische Waren aus ganz Aventurien erwerben kann. Daher schlossen sich auch Andaryn und Gray kurze Zeit später dem Halbelf an. Während dessen trafen Stordian, Bender und ich weitere Reisevorbereitungen. Unsere Thorwallerin hingegen erkundetete auf eigene Faust die Hauptstadt der Mittelreiches.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ein Abend in der Taverne</title>
      <link>http://www.online-resources.de/posts/2023-03-13-ein-abend-in-der-taverne/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Mar 2023 20:28:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.online-resources.de/posts/2023-03-13-ein-abend-in-der-taverne/</guid>
      <description>Das schwarze Auge - 21. Runde der Kampagne: Greifenfurter Adel Am Abend des 10. Efferd 1043 BF trafen wir uns in der Taverne „Voller Humpen“, um das weitere Vorgehen abzustimmen. Obwohl unsere Besprechung leider erst einmal ergebnislos blieb, so waren es die vergangenen Tage in Gareth nicht. Ich konnte nicht anders als festzustellen, dass unsere Gruppe mittlerweile auch als solche bezeichnet werden kann. Dies beantwortet auch meine Frage, wo ich meine weiteren Schwerpunkte setzen werde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tagebuch meiner Erkundung der Region östlich des Finsterkamms</title>
      <link>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-tagebuch-meiner-erkundung-der-region-oestlich-des-finsterkamms/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Jan 2023 15:21:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-tagebuch-meiner-erkundung-der-region-oestlich-des-finsterkamms/</guid>
      <description>Das schwarze Auge  Eine in Garthi verfasste Sammlung von Schriftrollen und Blätter, welche mehr schlecht als Recht zusammengebunden wurden. Verfasst im Frühjahr 519 BF durch Haubrecht Secundius zu Liederhofen.
 Reisetagebuch Eine kurze Zusammenfassung meiner Erkundungsreise.
Skizzen und Karte wurden für andere Werke verwendet, daher liegen sie bedauerlicherweise nicht bei…
5. der namenlosen Tage 519 BF Am morgigen Tag werde ich erneut im Auftrag der Garde in Gareth aufbrechen, um eine Erkundungsreise durchzuführen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gareth</title>
      <link>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-gareth/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Jan 2023 15:20:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-gareth/</guid>
      <description>Das schwarze Auge - 20. Runde der Kampagne: Greifenfurter Adel Ich brauchte diese wenigen Tage der Ruhe. Wir alle brauchten sie und Yorlak gab uns die Chance uns zu erholen. Aber es gab viel zu besprechen und es gab viel zu klären. So erwuchs in diesen Tagen der Ruhe auch ein Zweifel, der in einen Verdacht mündete und in Schuldzuweisungen gipfelte.
Ein Teil unserer Gruppe ging davon aus, dass uns Yorlak bewusst in eine Falle geschickt hatte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unter dem Wachturm</title>
      <link>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-unter-dem-wachturm/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Jan 2023 15:19:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-unter-dem-wachturm/</guid>
      <description>Das schwarze Auge - 19. Runde der Kampagne: Greifenfurter Adel Nachdem wir die beiden Skelettkrieger besiegt hatten, konnte Link das Schloss der schweren Eisentür knacken. Dahinter verbarg sich ein langer und dunkler Gang, welcher durch Gittertüren in einzelne Abschnitte unterteilt wurde. Wir konnten kaum über den Schein unserer Fackeln hinausschauen, doch was wir erblickten, ließ uns an unserem Vorhaben zweifeln. Neben alten und verfallenen Waffenständern warteten weitere Skelette darauf uns am Weiterkommen zu hindern.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zurück zum Wachturm</title>
      <link>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-zurueck-zum-wachturm/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Jan 2023 15:18:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-zurueck-zum-wachturm/</guid>
      <description>Das schwarze Auge - 18. Runde der Kampagne: Greifenfurter Adel Den Rest der Nacht nutzten wir zur Erholung, bis uns Yorlak, gemeinsam mit unserem Freund Kalidor, am späten Vormittag abholen kam.
Da Gray den Verdacht hegte, Yorlak könnte etwas mit den Hinterhalten zu tun haben, kam es schon vor dem Mittagessen zu einem Streit. Zugegebenermaßen waren Grays Argumente nicht gänzlich von der Hand zu weisen, aber auch Yorlak hatte mit seinen Verweisen auf unsere Entdeckung durch Dritte während der Nacht durchaus recht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Steinchen werfen</title>
      <link>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-steinchen-werfen/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Jan 2023 15:17:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-steinchen-werfen/</guid>
      <description>Das schwarze Auge - 17. Runde der Kampagne: Greifenfurter Adel Nach diesem kleinen Ärgernis schlichen wir weiter Richtung des vermuteten Aufenthaltsorts. Von einem Beobachtungspunkt nahe der nordöstlichen Stadtmauer konnten wir eine Meute dieser kalten Alriks erkennen und tatsächlich trug einer von ihnen eine schwere, lederne Umhängetasche.
Es waren circa ein Dutzend dieser untoten Gestalten und somit zu viele, als dass wir sie direkt anzugreifen vermochten. Nach kurzer Überlegung beschlossen wir auf die alte Stadtmauer zu klettern, um von dort aus unser Glück zu versuchen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wehrheimer Gastfreundschaft</title>
      <link>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-wehrheimer-gastfreundschaft/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Jan 2023 15:16:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-wehrheimer-gastfreundschaft/</guid>
      <description>Das schwarze Auge - 16. Runde der Kampagne: Greifenfurter Adel Am 25. Rondra 1043 BF erreichten wir etwa zur Mittagsstunde Wehrheim. Ich kann nicht sagen, was ich erwartet hatte, aber mit Sicherheit nicht Nichts. Wir sollten in Wehrheim angesprochen werden, aber begrüßt wurden wir von Schatten in Löchern und in dunklen Winkeln. Darüber hinaus entdeckten Link und Andaryn widerliches untotes Krähen-Geschmeiß, welches sich unter den Dächern der Stadt versammelt hatte. So beschlossen wir, nicht allzu lange zu verweilen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Auf dem Weg nach Wehrheim</title>
      <link>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-auf-dem-weg-nach-wehrheim/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Jan 2023 15:15:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-auf-dem-weg-nach-wehrheim/</guid>
      <description>Das schwarze Auge - 15. Runde der Kampagne: Greifenfurter Adel Noch in Greifenfurt lernten wir die Händler Branibart Pausbäcker und Roban Honorald kennen. Diese boten 5 Silberstücke pro Kopf und Tag für ein sicheres Geleit nach Gareth, was ein durchaus verlockendes Angebot für uns darstellte.
Die Beiden wollten Greifenfurter Goldsaft in Eslamsroden gegen Eslamsbräu tauschen, um dieses weiter nach Gareth zu liefern. Ob dies so einen Sinn ergibt, erschließt sich mir nicht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nach dem Schwertfest</title>
      <link>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-nach-dem-schwertfest/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Jan 2023 15:14:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-nach-dem-schwertfest/</guid>
      <description>Das schwarze Auge - 14. Runde der Kampagne: Greifenfurter Adel Zum Ende des Schwertfestes verblieben wir noch einige Tage in Greifenfurt, um noch einige Angelegenheiten zu „regeln“. Zum einen trafen wir uns mit Herrn Carolan Calavanti. Dieser konnte uns dank seines Informationsnetzwerkes in Greifenfurt Auskunft über die Unterbringung von Binsbart Borkfried von Löwenhaupt-Gösselquell und seinen Kumpanen geben. Ob wohl der gute Binsbart schon mit seiner Mutter Richtung Osten abgereist war, verbleiben seine beiden schweinsäugigen Gesellen im Gasthaus Drei Kronen, einem der besseren Etablissements der Stadt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Schwertfest</title>
      <link>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-schwertfest/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Jan 2023 15:13:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-schwertfest/</guid>
      <description>Das schwarze Auge - 13. Runde der Kampagne: Greifenfurter Adel Flucht Zwei Nächte bevor wir Greifenfurt erreichen konnten, gelang dem gefangenen Schwarzpelz sich von seinen Fesseln zu befreien. Gray versuchte noch den Ork an der Flucht zu hindern, doch zurück blieb ein zersägtes Seil und ein scharfkantiger Stein. Eine Verfolgung oder Suche erschien nicht sonderlich sinnvoll.
Turnier In der Stadt angekommen konnten wir uns dann aber ganz auf das Turnier und das Schwertfest konzentrieren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Auf dem Weg zum Turnier</title>
      <link>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-auf-dem-weg-zum-turnier/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Jan 2023 15:12:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-auf-dem-weg-zum-turnier/</guid>
      <description>Das schwarze Auge - 12. Runde der Kampagne: Greifenfurter Adel Früher Aufbruch Da für Sophie noch einige Reisevorbereitungen getroffen werden mussten, brachen Andaryn, Gray und ich einige Tage vor dem Rest der Gruppe auf, um eine Unterkünfte in Greifenfurt zu reservieren und ggf. die Anmeldung zum Turnier abzuschließen.
Wegelagerer Auf etwa der Hälfte der Strecke trafen wir auf alte Bekannte. Die Schwarzpelze, die sich hier in der Gegend herumtrieben hatten mittels Holzpalisaden den Waldweg versperrt und versuchten ein Wegegeld oder Zoll zu erheben.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Durchsuchung der Höhle</title>
      <link>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-durchsuchung-der-hoehle/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Jan 2023 15:11:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-durchsuchung-der-hoehle/</guid>
      <description>Das schwarze Auge - 11. Runde der Kampagne: Greifenfurter Adel Nachdem der Graf Praiodor von Arestehr mit seinen Soldaten abgezogen ist, hält nun sein Sohn Andaryn eine Urkunde und die Verantwortung über das Junkergut Finsterwacht in seinen Händen. Und dies zu einer Zeit, die interessanter nicht sein könnte…
Träume Nach dem Gray der Eisige vage von seltsamen Träumen bezüglich der Höhle unter dem Turm berichtet hatte Beschluss unsere Gruppe, diese einmal gründlich zu untersuchen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zurück zum Turm</title>
      <link>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-zurueck-zum-turm/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Jan 2023 15:10:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-zurueck-zum-turm/</guid>
      <description>Das schwarze Auge - 10. Runde der Kampagne: Greifenfurter Adel Orken Bei der Abreise aus Greifenfurt trafen wir an der Fähre auf Auđur Egilsdottir. Die junge Thorwalerin war ebenfalls auf der Abreise aus Greifenfurt und wollte sich uns für ein Stück des Weges entlang des Finsterkammes anschließen. Nach wenigen Tagen Marsch wurden wir von einer Gruppe Orks angehalten, welche vermutlich einen Wegzoll erpressen wollten…
Doch so weit kam es erst gar nicht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Besuch in Greifenfurt</title>
      <link>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-besuch-in-greifenfurt/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Jan 2023 15:09:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-besuch-in-greifenfurt/</guid>
      <description>Das schwarze Auge - 09. Runde der Kampagne: Greifenfurter Adel Um ein wenig mehr über den alten Turm zu erfahren und um die Garnison in Greifenfurt vor der Aktivität der Orks zu warnen, beschlossen Andaryn und Helbrecht nach Greifenfurt zu reisen. Begleitet wurden sie von Stordian und Bender, die in der Stadt ein wenig Handel betrieben wollten. In der Stadt begegnete die Gruppe Gray den Eisige, einen Elementaristen und Graumagier des Konzils der Elemente zu Drakonia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Orkenbedrohung</title>
      <link>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-orkenbedrohung/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Jan 2023 15:08:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-orkenbedrohung/</guid>
      <description>Das schwarze Auge - 08. Runde der Kampagne: Greifenfurter Adel In der Nähe des Bauernhofes Als die Lebensmittel- und Proviantvorräte sich wieder dem Ende neigten zogen Kalidor, Link Bender und Helbrecht gegen Süden, Richtung des Bauernhofes eines Schwagers des Holzfällers.
Der Bauer versprach der Gruppe diese für einen Monat mir Lebensmittel zu beliefern, wenn sie sich um eine Orkenbande kümmern, die seinen Hof überfällt, Schaden anrichtet und Tiere raubt.
Nach etwa einem halben Tag Spurensuche fanden den Abenteurer eine Fährte, welcher sie in das Vorgebirge des Finsaterkammes folgen konnten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Höhlenerkundung</title>
      <link>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-hoehlenerkundung/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Jan 2023 15:07:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-hoehlenerkundung/</guid>
      <description>Das schwarze Auge - 07. Runde der Kampagne: Greifenfurter Adel Um den andauernden Besuchen der Spinnen entgegenzuwirken, suchten Andaryn, Kalidor, Stordian und Fire die Höhle. Noch während der Suche nach dem Eingang bekamen sie von Sophie, der Tochter des Holzfällers, ein Bild geschenkt.
Dieses war eine handgemalte Karte der Höhle.
In der Höhle stellte sich die Gruppe zwei Höhlenspinnen und vertrieben zwei weitere in die dunklen Gänge.
Bei ihrer Erkundung ist dir Gruppe auf zwei Leichen und eine Schatztruhe gestoßen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Treffen in Eslamsroden</title>
      <link>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-treffen-in-eslamsroden/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Jan 2023 15:06:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-treffen-in-eslamsroden/</guid>
      <description>Das schwarze Auge - 06. Runde der Kampagne: Greifenfurter Adel In Eslamsroden geriet Fire mit der Stadtwache aneinander als er beschloss mitten in einer Parkanlage ein Schlaflager aufzuschlagen. Seine stinkende Lindwurmhaut trug auch nicht dazu bei, die Situation zu entschärfen. Allerdings konnte ihm Stordian, der regelmäßig Hauptmann der Wachmannschaft war, helfen.
Die Lindwurmhaut wurde außerhalb des Dorfes vergraben und der immer noch stinkende Fire in der Herberge Riva-Stube, in ein Bad gesetzt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Überfall im Wald</title>
      <link>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-ueberfall-im-wald/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Jan 2023 15:05:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-ueberfall-im-wald/</guid>
      <description>Das schwarze Auge - 05. Runde der Kampagne: Greifenfurter Adel Auf der Such nach etwas Arbeit während seiner Wanderschaft begab sich Kalidor von Greifenfurt nach Eslamsroden. In einem Waldstück wurde er von drei Goblins angegriffen.
Durch Zufall war Fire auf dem Weg von Eslamsroden nach Greifenfurt und traf zur rechten Zeit ein, um Kalidor gegen die Rotpelze zu helfen.
Gegen Ende des Kampfes erreichte Stordian, der einige Besorgungen in der Stadt machen wollte, die kleine Lagerstädte und half den Verwundeten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Am Turm</title>
      <link>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-am-turm/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Jan 2023 15:04:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-am-turm/</guid>
      <description>Das schwarze Auge - 04. Runde der Kampagne: Greifenfurter Adel Andaryn, Link, Bender und Stordian sind am alten Turm angekommen und wurden mehr oder weniger freundlich vom Förster begrüßt. Kaum von seiner Arbeit aufblickend wies der die Truppe darauf hin, dass sich die Zwangsarbeiter am Fällen der Bäume und am Vorbereiten des Flößens zu beteiligen haben.
Die Gruppe erkundigte oberflächlich das umliegende Gelände und beschloss ein Lager im alten Turm aufzuschlagen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abtransport</title>
      <link>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-abtransport/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Jan 2023 15:03:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-abtransport/</guid>
      <description>Das schwarze Auge - 03. Runde der Kampagne: Greifenfurter Adel Bender hatte in Eslamsroden als Gardist bei der Stadtwache angeheuert und sind für den lukrativen Auftrag zwei Zwangsarbeiter zu betreuen freiwillig gemeldet. Zusammen mit Stordian brachte er Andaryn und Link zum alten Turm.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>In der Zelle</title>
      <link>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-in-der-zelle/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Jan 2023 15:02:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-in-der-zelle/</guid>
      <description>Das schwarze Auge - 02. Runde der Kampagne: Greifenfurter Adel Im Loch Link schmorte schon seit einigen Tagen, bei karger Versorgung mit abgestandenem Wasser und schimmligen Bort, in der winzigen Zelle als plötzlich ein vollgesoffener Schönling im bewusstlosen Zustand vorsichtig von mehreren Gardisten in der Zelle abgelegt wurde. Zeitgleich wurden zum ersten Mal sauberes Wasser, frisches Brot und Käse in die Zelle gebracht.
Selbst nach all den Tagen in der Zelle rochen Link und selbst der Käse immer noch besser als diese Person.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alles beginnt</title>
      <link>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-alles-beginnt/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Jan 2023 15:01:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.online-resources.de/posts/2023-01-16-alles-beginnt/</guid>
      <description>Das schwarze Auge - 01. Runde der Kampagne: Greifenfurter Adel Link Link schlich sich aus dem Umland von Eslamsroden in die Stadt, um diese für einen Beutezug auszukundschaften. So kletterte er über Dächer und schlich durch Gärten, bis ihn ein Geräusch innehalten ließ. Schritte, sie kamen näher. Als Profi, der er nun mal war konnte er sich schnell in einem Gebüsch verstecken. Dort wartete er ab, bis die Luft wieder rein war.</description>
    </item>
    
    
    
  </channel>
</rss>
